唔上山既朋友們入入黎望一眼

本人住係獅子山附近屋村，天馬苑平台係一個賞月賞山好地方，最希望有手足可以叫口號，唱埋香港國歌比山上手足知，多謝香港人。

唔係嚇你 琴晚有強水事情

帶埋傘

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可